仲有幾多人用倉頡輸入法

一直想知係咪大部份都用廣東拼音或者手寫或者九方

過多十年倉頡可能成為歷史

用家

咁有速成揀嘅……
利申：打慣速成

用緊

剩係識打倉頡

用緊倉頡覆你

電話都用倉頡👍🏿

倉頡撚

用鳩緊你㗎

小學阿媽就帶我去學倉頡

仲係用緊倉頡

我喺九方轉倉頡

痴線，倉頡不知幾多人用

利申：用緊

學緊倉頡 用開速成 有時唔知中間嗰啲點打

由速成轉用九方 再轉倉頡 最後都係覺得倉頡最好

中文文書撚應該大部分用倉頡

小學到而家出黎做野都係打九方改唔到
完全唔識倉頡，就速成只係識打自己個名

倉頡留名

係咪張生

速成

自學倉頡留名

留名睇人講其它輸入法快過倉頡

打咗速成十鳩幾年
最近一年學返倉頡轉頭
已熟習七八成

係呀，都話用鳩緊你落

利申 唔記得對白，好似係講呢句

電腦用速成 電話用倉頡

速成撚 想學倉頡

本來打速成，後來win8/10有食字bug就唯有轉倉頡

姜呀 姜太公個姜呀

我

倉頡方便

細個九方 大學速成 出黎做野學埋倉頡

識用緊係用倉頡喇屌

我中學因為onlind game 媾女而學打速成
轉用智能電話為同女友學打倉頡

倉頡不知幾撚正

好似真係有，個陣有個frd聲稱可以九方快過我打倉頡，結果佢見完我打字之後就有D卻步

利申: 倉頡 110~120字/分鐘

個陣係因為打機要同人嘴炮以先好努力咁學倉頡，結果就因為鍾意炮人而變得打字咁快，諗番都覺得自己ON9

速成撚 其實有冇必要學返倉頡？感覺好似倉頡慢d 求巴絲指點

以前用倉頡同人係打字速度網挑機
max speed 都試過148字一分鐘

其實熟悉倉頡拆碼之後一分鐘一百字係輕鬆，你諗下你有時打速成個陣打唔係常用字淨係搵個字出黎都勁哂時間

手機用倉頡 電腦用速成

我而家用緊倉頡回你個post

好憎揀字 所以用緊

用撚左你好撚柒耐啦

Btw第一個用嘅輸入法就係倉頡 用到依家

就算慢啲，只要唔使揀字我都會用
利申 倉頡撚但係打得好慢

竹手戈
月手
尸水女戈火

啱啱學識而家逼緊自己打

利申九方用左十幾年
電話多數用筆劃同拼音

初學倉頡
之後轉用速成
依家又學返倉頡

倉頡暫時都唔會絕種

攪到有時睇到啲中文字第一時間係諗個碼係咩

速成 轉緊倉

用唔慣D字有時真心唔係好識點拆

中學為咗打機而學倉頡 用過倉頡返唔到轉頭

隨手拿起份報紙打字鬥快，你就知點解要學倉頡

回錯，自

我小學阿媽迫我自學，明明佢唔識電腦，但都要我學倉頡(唔比我打速成)
到而家都覺得佢做得好啱

用緊
但好耐之前想學九方
見人好似打得好快

淨係識倉頡

手機用筆劃
電腦用倉頡

比個fd啟發我去打倉頡
仲要迫我唔比我用手寫板
雖然打得唔快，但係起碼識打字先
利申：以前唔識打字，一學就學倉頡

我就係倉頡

打常用字咪慢過你
速成唔記得排位=癈

倉頡萬歲

速成係啲剩係識拆頭尾碼嘅人用
利申速成撚 想轉會倉頡

升咗year1打文先由速成轉倉頡，輕鬆上手

倉頡
學左兩年,個人覺得好過速成